好心你班仆街唔好亂咁壞車喇！

發夢聽到如果德士古道迴旋處塞嘅話， 葵涌青衣荃灣屯門會全部仆曬街

推